點解宜家連登會變成咁...

屌你老母成版都係賓妹同老鼠 想睇下其他嘢都唔得

樓主扮清高
幫佢地講定

連登之前點架 ?

逃犯條例

係,我10年前上連登果陣呢度明明人人關心政治同關愛其他人